掂喇，聽日一定八號！

因為今日七號。

悶唔悶啲

收jer皮啦戇閪鳩 返屋企搵你老母啦